% Lernziele:
% PVector (mag, heading), PImage

\section{Mondlandung}
\expert{36 Z.}{\mathe \variablen \verzweigungen \geometrie}

Simulieren Sie eine Mondlandung.
Ermitteln Sie den derzeitigen Status des Landeanflugs (\enquote{im Orbit}, \enquote{Landung}, \enquote{gelandet} oder \enquote{abgestürtzt}) anhand der Position des Moduls relativ zum Mittelpunkt des Mondes, und geben sie den Status via \code{text(str, x, y)} an. \\
Drehen Sie das Modul so, dass die Landebeine zum Mond gerichtet sind, und fügen Sie mit \code{PImage} Bilder als Hintergrund und für das Modul ein.

\begin{center}
	
	\imagebox{\img/1.png}{.45\linewidth}
	\imagebox{\img/2.png}{.45\linewidth}
	
\end{center}

\clue{für diese Aufgabe ist es sinnvoll, sich zusätzlich zur Klasse \code{PImage} mit der Klasse \code{PVector} und dessen Befehlen auseinanderzusetzen. Dazu mehr in der Processing Reference.} \\
\clue{die Aufgabe zu Rotationen bildet eine gute Grundlage zur Darstellung des Moduls.}

Bildquellen: \href{https://unsplash.com/photos/E0AHdsENmDg}{Space}, \href{https://www.neutralzone.de/database/PreFederation/20thcentury/ApolloProgram.htm}{Lunar Module}
